每晚十點，窗邊吼哮，12．8，維園見！

正式重啟窗邊吼哮，大大力宣傳12．8！

12．8，維園見，民陣大遊行！

12．8，維園見

推呀

128遊行
129黎明
2個活動都要夠人

推

直到聽日只推128po